真心點睇巴塞又再一次首回合被大炒 （巴迷討論區）

大家覺得有冇可能再一次出現奇蹟？
本人覺得其實真係機會唔大

果隊係祖記
算把啦

但係未贏巴黎之前 個個睇完首回合都覺得果隊係巴黎 冇可能贏到

防守已經爭好遠...
祖記勁太多

睇完皇馬晉級 係時候睇巴塞嚟個絕地大反擊

邊得黎咁多奇蹟呀
早啲訓好過啦